有冇人識邊個係戴赤立？

頭先沖完涼 我老母話我做咩打戴赤立
我話我都唔撚識邊個係戴赤立 打佢做乜
然後就返左入房
所以想問下有冇連登仔識佢？

0/10 低質

認真之一問......

-1/10

可唔可以答我問題先